想出note 8, 請問邊到淨機平

先達

咪撚戇鳩啦

Smartone

等佢番貨

又要問又唔信

岩岩smartone買左部64
5898都好撚貴